竹。筆。倒

新手寫故... 希望大家鍾意啦
歡迎比啲意見

又要錯過了，這麼多次機會，又要錯失了嘛？

叮～咚～叮～咚

學校既鐘聲打破左我嘅思緒，即刻跑快兩步，唔可以再遲到喇！

入到班房，人人都用奇怪嘅眼光望住我，都已經習慣啦，香港人眼中富豪既獨仔，國際集團既繼承人，從來冇人會夠膽接近我，所以已經對呢啲眼光麻木咗。

書包都未擺好，老師就好急咁行入嚟，托一托佢個副無鏡片用黎令自己睇落後生啲嘅鏡片：「今日有新同學呀....大..大家快啲...返...返埋位...啦！」又係一把死氣沉沉，鬼咁細聲嘅聲。但係同學都照聽，應該係想快啲知邊個係轉校生。
「嘩屌，正呀！」「終於有靚女喇...」「wooohhh」聽到一班可憐既窮狗公係度以為自己好細聲既描述，我望一望個女仔，係一個白白地，長頭髮，大眼，瘦既女仔，身材就冇乜突出既地方，樣都可以接受嘅....
費sir:「欸... 同學你介紹自己喇...」
「我全名叫做竹子吻，大家可以叫我蚊子，之後就請大家多多關照喇。」
「好...好多謝子吻嘅分享...你... 你搵個位坐啦！」
其實都冇得佢揀，全班一早係年頭已經揀曬位啦，得返兩個，我左邊同右邊，因為根本就無人會同我坐.... 睇怕呢個咩新同學都會避開架啦...

「我坐呢到啦！」

「下」「wtf」「佢係咪傻左」

佢揀左我左手邊嘅位，「你唔介意呀可？」 「是但你」

就係咁 佢成為左第一個 接近我嘅人。

由世到大，因為我嘅身份，好少人會接近我，老豆因為長期外出做野，係屋企既都係管家同工人，管家因為由我出世就開始係我屋企做野，所以管家可能已經係我唯一會有交談嘅人。

係學校更加唔使講，操行極差，係學校打交已經見怪不怪，而且因為我嘅家底，根本無人夠膽投訴我，連老師校長都避忌三分，何況係同學。所以由中一到而家中五，我永遠都係孤獨同恐怖既代表。

所以係學校有人行近我，甚至主動坐我隔黎，都係第一次。

「你叫咩名呀，以後坐隔黎就多多指教喇，我...」

「 辰，姓司馬」

「喔！咁我叫你全名.....」

「我諗你都係唔好同我講咁多野喇」

「點解呀...」

我未等佢講完就起身走左
實在唔習慣同人講野，特別係 女仔...